Перелік джерел для самоосвіти (книги, автори, ідеї).

Інформацію поділяю на такі розділи:
- ПРОЧИТАВ (переконався),
- ЧИТАЮ (досі перевіряю),
- ПРОЧИТАТИ (треба перевірити)
- ЛАЙНО (брехуни)
- ЗНАРЯДДЯ (корисні програми)
- ДРУЗІ (подібні переліки моїх друзів)
- БІБЛІОТЕКИ (посилання на місця, де можна знайти книги)
- ПОСИЛАННЯ (інші потенційно корисні посилання)

(Подаю посилання на книги, де їх можна знайти. Якщо посилання не працює, я маю копію у своїх архівах.)